# README  DO SLG II #

Não sei o que dizer desse readme.

### O quehá de novo neste repositório? ###

* Sair do sumário
* Versão
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### O que eu fiz na subida? ###

* este é o sumário
* Configurações
* Dependências
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Descriç~ao dos testes
* Código revisado
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact